其實炎熱既地方係咪真係比較受控?

南美/東南亞/非州都比較受控咁

相反歐州同美國就爆到仆街

南美同非洲係窮同落後到就算瀨左幾多人都唔知,

歐美數字高係因為佢地計到同測試到人確診,

確診唔到 = 報唔到 = 數字低, 不過唔等於染病既人少